有無人鄰居係做中港司機

鄰居係，尼兩日都仲有開工，好驚佢帶埋d菌落黎呀屌